統計 通常性格好的女仔定性格性的女仔識到好男仔多

用身邊朋友計

識姣仔先識到

性格格

你噏乜

唔靚都好 性格好 中意笑 已經贏晒樣靚性格閪個啲女仔

關性格乜事

睇樣

樣靚既
身邊十個靚女有九個都係
多人追 可以西選到啲 性格好 條件好既男仔
唔靚嘅一係冇人追 一係一有人追就受溝

通常你眼見到，性格好的女仔定性格差的女仔識到好男仔多？